人大咗好想考返公開試

想完夢🚬

想個夢完?

想完咗個夢

咁你都係收手吧啦

你下年先考

A level傻鳩收聲啦

咩科先

不如話人大咗好想返去中學時期🥃

想同女仔講次野完夢

女上司唔計？

老虔婆唔計啦

50路tb唔計？

冇feel了